[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30（21）

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Chill Club推介榜
第29週

1 2 First Date Rubber Band
2 3 哀的美敦書 Dear Jane
3 NEW 顧家 黎明
4 4 我該放手 JC陳泳彤
5 6 Mojito 周杰倫
6 8 Ignited Mirror
7 NEW 廢學 陳健安
8 7 南昌街王子 薛凱琪
9 9 牆身有裂 黃妍
10 10 代罪羔羊 許靖韻

Chill Club 推介歌單 20/7 - 22/7
黃色代表之前都冇播過

陳健安 - 廢學
Robynn Yip - Lost Forever
艾粒 ILUB - 細路強勁舞
Dear Jane - 哀的美敦書
Nowhere Boys - 小丑
駱振偉 - 成熟 • 不了
SENZA A Cappella - 我一伸手抱住我
歐國成 - 最後鐘聲
享樂團 - 到世界塌下
JC 陳泳彤 - 我該放手
徐加晴 - 十四天
吳林峰 - 巴士光年

(辛苦毒撚一個可盡興巴打整合)

lm

雖然話就話推介同榜係無關係
但呢兩星期都無點播過牆裂
睇黎今個禮拜應該要落榜了
唔落都可能繼續唔升

Lm

最後張圖好正
真係感受到佢哋Chill Club一家人

新po lm

唔該晒樓主

呢個班底真係好一家人

Shirley

之前唱獅子山下個畫面可以當全家福

同果張同一集啊

真 勁有愛！！

首歌都唔錯喎

硬係覺得個前奏好似矛盾一生

今晚啲歌都正

可以畀我認識下小眾啲嘅歌手

原來個mv有Jeffrey

係

Thor

廢學幾正咁
原來on仔自己作曲

6c um左成集

Lost forever 真係愈聽愈正

係咪佢solo開始就全部歌都係自己作

我印象中都係

點先可以同沈6c做愛

今晚早d訓

有聽過 好聽過卡色帶畀自己嘅歌

今集淨係多咗一首新歌

Chill Club 推介歌單 20/7 - 23/7
黃色代表之前都冇播過

陳健安 - 廢學
Robynn Yip - Lost Forever
艾粒 ILUB - 細路強勁舞
Dear Jane - 哀的美敦書
Nowhere Boys - 小丑
駱振偉 - 成熟 • 不了
SENZA A Cappella - 我一伸手抱住我
歐國成 - 最後鐘聲
享樂團 - 到世界塌下
JC 陳泳彤 - 我該放手
徐加晴 - 十四天
吳林峰 - 巴士光年
孔惠佳 - Never Let You Go

好似除咗在錯誤的宇宙尋找愛全部都係
如果唔係點拎唱作金

電視畫面清啲

個樣好似唔算大年紀
但個唱腔有啲年代感

per se

Kathy仔世界第一

好洗腦

好中意聽 呢排係咁loop呢首同 jc我該放手

今個星期好多新歌

今晚好多新歌

今個禮拜好多新歌聽
尤其是比較小眾嘅歌手
可以畀大家接觸下

Chill Club 推介歌單 20/7 - 24/7
黃色代表之前都冇播過

陳健安 - 廢學
Robynn Yip - Lost Forever
艾粒 ILUB - 細路強勁舞
Dear Jane - 哀的美敦書
Nowhere Boys - 小丑
駱振偉 - 成熟 • 不了
SENZA A Cappella - 我一伸手抱住我
歐國成 - 最後鐘聲
享樂團 - 到世界塌下
JC 陳泳彤 - 我該放手
徐加晴 - 十四天
吳林峰 - 巴士光年
孔惠佳 - Never Let You Go
侯慧寧 - 斷捨離
per se - 無窮
蔣嘉瑩 - 囚鳥
林奕匡 - 精神時間房

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第39集 - 嘉賓: 許廷鏗、MIRROR

今集《Chill Club》請來許廷鏗和大家重溫心痛情歌。Alfred會唱出《仁至義盡》及《停半分鐘聽一闋歌》外，更會和趙學而合唱《我們與愛的距離》。新歌推介方面，MIRROR為大家帶來《IGNITED》Funky Version。今集亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲!至於今集「當年金曲榜」，將會重溫三台冠軍歌，與觀眾重溫經典！

牙醫

描撚好未?

今星期應該DEAR 賤首 哀的美敦書 CHAMP

READY

YEESA！！！！！

牙醫呀

後庭d歌正

等咗好耐喇

Joey gor

Joey

而婆

Joey tang 9嗌好正

從來沒有飲品只有酒

而婆好靚！

而婆好正

我為何像隻狗

呢首真係阿王最好聽嘅歌

Chill club

今晚最後環節會唔會「用動物做主題既歌」然後..🐜

我為何讓你走

因為你仲單身囉
聽日一定會好天既

從此飄於世間 像夢遊~~

劃火柴

我個後庭ready

捱不大

劃火柴!!!!!

今次係咪冇扮

都似wo

來讓我跟你走~~~實有得嗌

又有得嗌啦mimi

我都ready

我覺得有

開波呢兩首歌

Thor唱咁短

尻叫ready？？

捱不大捱不大
陳曉東淨係識呢首

嗌

來讓我跟你走

可以嗌了

第一句就嗌

有得嗌了

超快囉

短到呢

MIMI 又可以9嗌

牙醫呢

2 3年前新啲嘅歌都幾好聽
時間做證

其實好聽嘅

mimi個樣
走~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

已嗌

走~~~~~~

李斯！

精神哂 嗌爆咪

走～~Y

呢首歌好啱佢

走！！！！！！

係咪下個post要用呢個cap圖

酒~~~~

次次叫鏡頭都會左右左

又鳩嗌

mimi

mimi好似真係越睇越進步咁

得罪講句
有d難聽

佢忍左好多集

走～～～

盡情嗌呀Mimi

來讓我跟李斯！

走~~~~

Agger咪咁mean啦 佢而家著衫都正常咗

走！！！！！

垃圾 歌廳式唱腔mimi你死返大陸啦
好難聽

來讓我跟你走走走走

有who

牙牙牙牙

邊度有呀

癡線，呢個開場正到呢，三個都唱啱自己的歌

合晒mimi工尺

我為何讓你嘔

好耐冇見

其實好聽, 冇多餘自己加既鳩嗌, 岩佢唱

Chill Club 呢個節目搞到我心思思想買條soundbar

而婆粒酒粒真係好正

Mimi唱得好好

即刻黎牙醫

牙醫出黎啦

竟然係新歌先

屎眼好痛

會唔會唱青春頌？

點解牙醫要係gay

首歌万刀甲feel

有冇平雞可以玩下

個入場型能到

唔係啩
一首心有獨鍾當年紅爆兩岸三地

指甲好恐怖

推

好耐冇見啦
三連星巴打

第一首許既歌未聽過

一樣Mark Lui

鏗鏗

呢首副歌好似好心好報

TVB時期，未必有得唱

万刀甲feel都好 好耐冇聽過佢D歌

真？？？？？

得你記得我
多謝

好過某d人淨係識已讀不回

我用緊Harman Kardon

呢首算好新

真
仲以為唱停一分鐘

好多人掛住你呀

好似入場要過千先得

唔係鐘意男人就女人架啦

主題心痛情歌應該冇

咁又係

9成啦
佢咁耐都冇女 又比人影過

未聽過佢同基軒咩

錄嗰陣negative未出

唱 我的離開也是愛 會唔會

你一講就好撚覺

唔會啦
始終都係TVB歌, TVB都唔會比viutv唱
睇返第三季已經勁少TVB歌
頭兩季都有, 肯定係TVB知道Chill Club做起咗，所以唔比唱

你係第二個記得我嘅人
多謝你

好過某d人淨係識已讀不回

大台野會唔會唱

但係唱演員的自我修養

之前AGA嗰集唱過

agger

遺物都得㗎

後庭鏗

hi好耐冇見

好好聽

上次唱咗老少平安

心痛情歌應該仁至義盡？

想聽我們與愛的距離

屌真係好似

感動多謝你

好想聽根

牙醫把聲好好聽

咁等與愛的距離

睇預告有呀

第一次聽呢首歌，幾好聽

2千內有冇介紹

記得佢初出道唱得幾多瑕疵下

而家進步咗好多

唱過好多首啦

same here

同而婆合唱

青春頌之前有喺Chill Club唱過

真

落力為你好～～

陣間會同而婆唱呀

+1

屌你啦
search咗下 入場都6叉嘢

牙醫啲live真係正

把聲好穩陣

牙醫成日後勾腳

唔見左成個月，去咗邊

希望聽到下面呢幾首
恐怖情人
我們與愛的距離

咁似abc君

佢比賽果陣都好垃 所以佢彈起到真係靠努力

Sony JBL

想聽偽人同單數

因為係雷頌德作曲

好撚型呀

好想做牙醫條女

第二季唱青春頌

停半

Thx

停半分鐘

得不到分數

停半分鐘聽一闋歌

👍🏻👍🏻👍🏻好掂

你有你野心我阻不到

正呀

我們與愛的距離
同而婆唱

啱啱上個禮拜買左 而家聽得好爽

爽牙
停一分鐘

SoundSticks 2乍我窮L

好聽

坐等演員的自我修養

都係雷頌德作曲

停半分鐘！！！！！！！！

錄個期都瘦緊

可惜只可以做佢條仔

平平地買條bose/b&o頂住先啦
不過聲唔算好靚

做佢條仔機會大D

半分鐘唔夠聽呀其實

靚聲到

又話情歌嘅btw

停一粒鐘聽一堆歌
梗係要有呢半分鐘

聽落都似樣 唔掛得

停半分鐘好聽呀

無暇在閙市裡
停半分鐘聽一闋歌

好正啊

終於有首聽過

青春頌
面具
螞蟻
時光
我的志願
我的離開也是愛
遺物
重新長大

會唔會掃到一首，我熟呢堆歌多

我知謝巴你記得我
每星期都召喚我
感動

好過某d人淨係識已讀不回

想做牙醫條仔牙

係咪要買D有光纖input

好好聽呀

癡線，俾著以前，一定爆青筋嗌上去
宜家細膩到

即刻開咗套hifi插電視嚟聽

一邊檢查 一邊口 _

入華納之後啲歌都高質架隻隻碟都係寶

留畀我

一出道果陣首首都係咁爆
依家真係輕鬆

你有brain

呢首歌我好鐘意

好聽又好睇又黃瘋狂吹奏

佢好花心

男人認真真係好charm

唱得好好

過華納出左咁多高質歌之後，以前cctvb嘅歌係咪可以當黑歷史

咁都知佢黃

佢勁投入

好靚仔

排牙

睇你電視用咩喎要，我見就話光纖同hdmi音質冇咩分別，但要睇你電視support唔support到

ig有啊

ig好黃

諗起睇過有次唔知係咪有event 牙醫出街busk呢首 6號出嚟jam

近睇有粒鼻屎

出道d歌都好聽其實

老實講
cctvb班巨聲幫之中佢啲歌最好

佢喺TVB啲歌真係唔差 比起其他人

好好聲 牙醫識D野

比佢屌都得

利申，非gay

牙醫舊年同JW cover逃生門都好正

chill club啲live band聲真係好掂

個最終回超級正

好正呀！！！！
最正的live

牙醫歌功屈咗...

牙醫笑得好好睇

聽下佢首無力感就知

牙醫 支持廣東歌

牙醫都話chill club 好好聲
真係心思思想soundbar聽live band

睇得出牙醫都好enjoy

大大力

屌你

我全都要

出走三部曲

個線上音樂會超正

哈哈哈哈哈哈

係！！！loop左好耐

羅敏莊d指甲

我鍾意《亂了星座》
不過而家個樣變咗 D……9……

如不想失救就合力自救

有心做音樂節目

我都係<我的離開也是愛> <螞蟻>嗰啲開始聽佢

但係啲劇一集都冇睇過

牙醫啲和音

Sony千幾蚊都有啦 叫做聽個響唧香港人有幾可玩得到音響 有錢都冇位

冇留意添

最終回正到

駁喇叭聽真係享受

又係你

如戴著避孕套掩飾巨龍

Yamaha Yas109
Denon DTS216
二千多少少 好似見親連登仔講都係呢幾隻

返嚟一齊睇啦

係 只係有睇樂壇天后Joey都抵

神奇之旅隻碟可以聽下
好高汁

呢個

C AllStar成隊黃到金 唔知有冇得上chill club

好鐘意安仔啲歌

呢首都好聽 2首輪住loop
其實唔整都勁靚仔啦，整咗仲差咗咁

無力感個排狂loop

真 插咗光纖

佢黃到出哂面㗎喎

viuTV 打手
為 viuTV 增加收視

我覺得牙醫寧願唱返華納時期嘅歌, 都唔會唱返TVB時期嘅歌

盧巧音同傅佩嘉都有 佢地應該都有嘅

然後我話我想廿分廢
呢排係咁聽

唔係解散咗啦咩少掛住佢地

我桔左對 PC 果 d 舊喇叭.. edifier 2.1.
有 optic ..都 ok . 點都好過電視機個喇叭.

真，要靚嘅都好大座

借問聲邊個安仔？

陳健安

隻隻都要聽

睇佢地話8月尾好似希搞作？

黃安呀

暫時分開發展 好期待安仔上chill club

單飛上大機會D

好似遲下有合體?

係 好似係online live

陳安立

安仔好能正

我

開頭有一刻真係以為係

見到了
佢repost咗柳爺

其實係阮民安

真啊
所以我一set mini hifi搞掂算

8月好似有一日合體我估差唔多到佢地其中一個會單飛上

越嚟越殘

呢個真係。。。。

MiMi~~~

以為你話老鼠安

呢隻都嗌得下
原諒我～

返左80年代咁

年紀都有返咁上下啦，不過keep得算好

合唱係咪最後一對北極熊

阿Thor嘅飲嘢廣告鏡頭

之前都有online live過 好正

杜德偉

你都好熟佢

成日以為果幾枝飲品係生油 ....

係咪會合唱我們與愛的距離

Dj king肯唱歌？

Harman Kardon SoundSticks 2 平靚正

d指甲。。。。

之前同檸檬有段情？

一聽前奏就知有得嗌

擺明買,植入都慳埋

似ABC 君

以為睇緊cctvb 懷舊金曲50年

原諒我~原諒我~

條裙又幾靚

佢唱呢隻歌同陳慧嫻比輸足幾條街

原諒我~~~~

原諒我～～～

mimi角色係拉壟中老年人睇

btw，chill club前主持湯寶如正臭西

首歌叫咩名

又嗌？

見到Camman 哥哥拉口罩落下巴
大家唔好學呀

KB入撚晒個mood

同意
不過應該接受唔到自己開始老

係咪Phil lam 廣告枝嘢

所以咪要飛走佢

好黃呀

啲指甲

流行經典50年

牙醫幾時再開紅館

打包
麥包真係多得佢唔少

牙醫第一首唱個首叫咩名

用緊YAS109 表示滿足

4月晚晚live真心痴撚線
但8月個形式係咪會大型啲

只少有廣告
即係個節目掂先有廣告啦

硬係覺得好造作

將心比己

好難聽 原唱正好多

羅敏莊唱歌真係好難聽

唔嗌就唔係mimi啦

本身好似今年開

Mimi姐好似甩左少少陣呀婆味

就算再吻一次亦難避免

Dear Jane

無可避免

Dear Jane 嗰集又唔唱

無可避免

Thor唱dear jane

DEAR 賤

係咪要打包

dear thor

4月晚晚勁正幾時合體

牙科又CHOK 牙TIM

《無可避免》開頭唔啱拍子？

使唔使報警？

Mimi啱啱個首咩歌

又mk情歌

牙科一開始就甩beat嫁…

嘴邊只感受苦澀

呢首歌幾正

親愛的珍

thor係咪chok緊tim個唱腔

嘴邊~

與淚抱擁

甩曬BEAT
可能要扮牙TIM轉唔切

本身今年就係想睇on仔 牙醫同小明
都唔知搞唔搞得成

依首算高汁

佢演唱會張飛由年頭擺到依加都未有得聽

好明顯係
假音都扮

屌on仔9月都唔估搞唔搞得成

但viutv調音好好多

今年? 下年都唔知有冇啦

終於見到我

見到ViuTV有非PCCW嘅廣告係開心嘅

Thor會唔會有一集自己做埋嘉賓

點會搞到
預2022左右啦

遺憾是越努力捉緊這碎片

下個就睇安仔9月開唔開到

btw 係陳健安

小明

Viu隊live band根本演唱會規格

唉

上集

追唔切po呀

咁咪唱得少過平時集數?

呢首唔啱Thor唱

上個禮拜唱新歌算唔算

牙醫都讚個耳機靚聲

佢應該冇一首唔係chok返原唱tone

阿科都叫唱得兩嘴，但把聲真係無記憶點

見佢仲post緊演唱會周邊

電視live駁音響啲聲好聽過用apple tv重溫好多倍

上一集做咗

越難令它重現

我們與愛的距離

扮到
牙科去殘酷一丁算啦

開演唱會run down一首歌用唔同唱腔唱

笑死

我們與愛

勁鐘意我們與愛的距離

就算再說一世的經典

啲叮叮聲好出

呢首好撚正

講分手不必講再見

唱自己歌冇事

卡卡西唱歌

網上版濛晒

CCTVB嗰啲仲衰過唱K

個key好似唔多得喎

下個post唔該加返呢句係topic度

而婆唱呢首都ok喎

私chat ok?

而婆FAIL 曬

牙醫自己一個唱好聽啲

？？？？？

升key就女聲

又Joey又KB
好撚勁

升咗咁多key
自己一個唱算啦

個key好似有少少怪

Agger

而婆錯晒beat

個key好怪

有d怪

兩個key 都唔岩。。。比呀科唱仲好

要就女聲

好似魔鏡把聲

低左幾格

好撚老

學而呢首差啲喎

而婆老貓燒鬚似食太飽未落隔

個key

我係209嘅同志

之前唱腎仔歌先勁 連腎仔個腔都學埋

聽到我好亂

男女果個KEY對調就FIT

差鄭中基黎埋就舊飯咁合體

中途轉咗key

牙醫就得好辛苦？

fail咗

仲有黃丹儀, 阿Pam

同意 之前睇返重溫不論音質同畫質都差啲
所以以後都係睇live算

仲有黃丹儀

啲拍子想點

好fail

佢真係要改下呢個壞習慣

而婆個key 低到

呢首合唱好唔掂

中女j死

好難夾首歌

做乜要格硬合唱

改到咁怪

廢中

無對望

黃丹儀

升key好怪

呀佛獨唱就perfect個節目為合唱而合唱

而婆係咁甩beat

明明首野已經慢咗

救命呀個key

牙醫變左配角咁

而婆連續入錯幾次beat

有冇唱過王傑

有冇夾過先

其實未...未問過我

好撚怪

一開始而婆低音過牙醫
副歌就調翻轉

成首歌1999咁

無自己風格真係唔係好事黎

其實預告聽到已經覺得怪
聽晒全首仲怪

牙醫啲歌唔岩升key男女合唱

鏗鏗就而婆就得好辛苦

牙Pam自己出嚟唱都屌打班星夢啦

各位識嘢黃丹儀

牙醫唱得好辛苦
比佢自己唱返啦

本身首歌又唔係佢又唔練好啲

而婆錯哂

個key 轉完未

一定要駁喇叭

其實點解唔錄過

鏗鏗連和音都好撚好聽

聽得好辛苦

唱 不浪漫罪名 算啦

呢首歌就而婆key變得好怪

今日啲手指

和音其實好出色

但個key好唔夾

影到而婆好有老態

完啦好嗎

雖然首歌炒咗，但係啲和音幾正

好難聽

牙醫原來唔算高

錯晒

下part好似有mirror

想聽

我想點呢首比mimi

個嘉賓唱得咁少jm9

冇左牙醫種澎湃感

本身就老

米8都唔算高

首歌個key 咁低既。。。

呀婆down 曬key

就得好辛苦

Hello~

又mirror 唔好啦

第一次覺得而婆唱得難聽

破壞咗呢首歌

2條仔唱會好D

集集都有人問呢個問題

好似睇AV唔比打J咁

193:？

佢上一集咪宣傳佢隻新歌，但佢本身好似無乜歌阿麻?

同佢影過相 175左右

預告有呀

本身一意一心個段好撚正

咁矮

呢首合唱好怪～太低音

Alfred同學而個「斷」字好似一個D聲母一個T聲母？

焫

早幾集唔覺

要唱埋王傑咁激？好易fail喎

之前有巴打解釋過
通常都係唱片公司唔會俾歌手上去電視台唱咁多
而且因為歌曲有版權費用關係，所以通常都係唱3至4首

歡迎收睇焦急

Dancer mirror

靚仔搭救

腎仔嗰個真係扮得差

我都好期待果段

原來廣告預告嗰句和音，係最好聽嗰句

應該係D字母
夕爺特登㗎

好難聽好難聽

一定高過你先

焫焫焫焫焫焫著

好似本身係D音

鏗鏗真係好有壓台感

MIRROR 一年見得兩次架咋

唔得呀
我電視下面得返好少位
應該只可以soundbar

係咪即係又有星座撚？

I mean 學而好似無跟到D聲母

之前唱腎仔邊首

已KO原唱

Ok啦個樣搭夠

Ignited by MIRROR

諗起莊惠絲打

又相信

陳詠謙 thx

Frankieeeee！

Funky版

Mirror?
想睇Error 多d

唔係鏗鏗唱咗T音咩？

Funky版正D

Mirror

MIRROR

我已經特登冇講自己幾高

其實reflection好聽好多

想聽獨自去鳩鳴

今次跳得幾齊喎

靚仔到

mirror真係冇乜邊個認得

姜濤啲咬字

同講起阿神就會諗起老母巴一樣

咁又真

上個禮拜唔係唱咗啦咩

親生仔姐 洗唔洗谷到咁

估唔到有屙尿位

明明陳健安出晒名矮

其實好中意呢三個主持組合 雖然有堆人唔太中意mimi 但我覺得 mimi實力型 學而情感型 加個後生仔thor 個人幾中意呢個配搭

個鏡頭搖撚到

Reflection

你認得哂d人？？

其實阿姜b啲咬字真係聽到都覺辛苦

Frankie

btw 而婆有追po 既
今次差左d 下次唱返好d得架啦
加油

又黎

EDAN

屌你老味....

想睇alfred多d

有隻雪豹要撲向火警

比牙醫唱埋呢part啦，完全唔夠喉

邊撚個填詞

屌你
mimi同阿thor咪講咗話係第二個版本囉

咪嘴

Edan

珍

陳詠謙

做飯填

做飯謙囉

隻舞cutecute

呢首真係身邊好多人聽過

fb啲人好似唔係幾like thor

早幾星期條友去維園打波
幾十條女圍睇

依隊野係咪播cd

其實Anson Lo都幾似何依婷

Frankie真係好撚靚仔

Live嚟講算ok

仲要搖完一輪都做唔到嗰種台風出嚟

我柳

首歌咩料

點解要咪咀？？？？

兒歌咁

陳泳謙d詞

咪咀

D 舞姿

真永遠無限支持而婆bb

jer

多人唔鐘意羅敏莊多d下？

陳詠謙咪撚再出嚟獻世
垃圾詞

呢個版本好似好啲

陳健安 c allstar

頂d詞想點

收到風兩台冠軍歌落左榜

然後說不約

吊厹

喂咪咀 Wor 大佬

冇得輸

除左姜濤同ian好樣啲 其他都好唔掂

其實有冇人記得哂佢地咁多個個名

肯撚定唔係live

點會冇Frankie

好頂唔順d歌格硬加rap

播歌嚟講算好

姜濤

陳詠謙之亂

Anson Kong MK style靚仔？

好撚惡頂 ....

淨係聽阿jer 水形物語

真係有聽民意 好多c位皮皮

段rap 似dem beat

焫著連登好撚難聽呀

個笑容

有睇造星會認得

成隊無個性戰隊

我無個認到....

乜野歌詞黎
lalalalalala著

辣辣辣辣

呢啲歌係咁㗎啦 做飯btw

首歌啲詞完全唔知做緊乜鳩

咪係，已經係錄影唔係直播
都要咪

咪嘴好唔尊重chill club

白與黑

好尷尬

識野

造星個陣charm啲

似王君馨

Bye bye bye bye bye bye bye

好似聽兒歌咁款
笑撚死
快D落台比返牙醫啦屌

諗返起之前有人話佢唔係咁差
boy band跳舞歌咁易寫都出事 就真係好心佢返去造飯啦

享樂團

fans

應該唔係咪咀
只係和音開到好大聲
根本聽唔到

希望下個禮拜唔會有新ver

陳詠謙之亂
輪到mirror

地下街

啲排舞幾好
但啲詞

送禮

屌你老母真係落左

啲歌詞up乜9
同啲曲完全唔夾

真係寧願佢地分開幾隊

嘴型都唔夾

把聲係邊個

喂我想睇黎明拎冠軍

有冇人覺得格林童話個feel好似紙牌屋

有睇造星既應該唔難

係 有少少怪

傾開許庭鏗，以前有條fred死左去邊？

有啲位都聽得出live 不過音樂開得好大聲

原來個焫字咁寫

牙科

其實我鐘意reflection多d唔係好鐘意呢首新歌

唱唔掂囉....又跳又唱 你估佢地真係韓星咩

好過韓團啦
人多姐

厹神

嗰期廣告成日播
但真心幾好聽 啲詞都好過新歌先

辣

IGNITED:
皮皮好多C位 ，正呀
不過除咗rap，好似都係咪嘴……

推介榜個旁白好難聽，可唔可以用返thor

唔似佢把聲嘅

燈

太多人既組合
香港真係冇乜邊隊紅得起

安仔

On仔會唔會冠上chill club

viu:喂黎明 我俾jc冠 你遲啲冠埋上嚟ok?

Sony同平原習作真係得罪viu

廢學快啲冠

換咗邊個做VO呀？

然後我話我想萬分廢

第2輯真係唔得 第1輯咁正實認到

一上就第二

呢個先係最好嘅演繹版本
多麼孤寂~

廢學幾時上榜首

佢唱歌真係好好聽

之前好似係 但今集唔係

而家呢個係咪阿神

又做飯謙

一上榜第2位

狗公？

餅都要變餅碎

今次報榜係阿神定邊個？

牙fred仲係隔離台做緊50年

笑住跳舞好正

"約不約"仲要手勢係6
倒米

但踢走Cath 弱撚智

dear jane

又親愛的珍

阿jay去左邊

哭腔似王傑

比佢上 viutv應該會破紀錄收視

我都覺係阿神

真係Dear 賤

安仔幾時上chill club

送禮勤有得上榜 咁第日都有機會上黎

垃圾

關愛座

dear jane首首都差唔多

唔怪得頭先Dear Thor

兵歌

係咪咩阿神

睇全民造星 Mirror Go就認得哂㗎啦
Edan世界第一

等緊你上呀Jc

請唔請到上viu

佢老婆

首首都係MK野

唔撚係掛又新ver
係咪清唱

唔知佢叫咩名，之前同伍姑娘一齊live game派錢，長期唔換衫嗰個

其實歌名點解

唔好咁高期望

諗起啱啱呀thor chok tim把聲

咁多人一開始係難認啲嘅
有興趣嘅search吓MIRROR100問 最方便認人

Cctvb廢人

唯唯同呀fuck

我睇過有個樂評話呢首歌啲詞
好似一個男人喺度扭屎忽

係咪講緊 CK 定係厹神

請到真係世界級

最後通碟
懶係有品味

AL 今手個look唔得

Chill Club 推介榜
1 2 哀的美敦書 Dear Jane
2 NEW 精神時間房 林奕匡
3 7 廢學 陳健安
4 3 顧家 黎明
5 4 我該放手 JC陳泳彤
6 6 Ignited Mirror
7 8 南昌街王子 薛凱琪
8 NEW 格林童話 李克勤
9 NEW Lost Forever Robynn Yip
10 NEW 到世界塌下 享樂團

冠軍喎

佢唔似會為唱歌離開cctvb架啦
繼續唱主題曲啦

陳詠謙係咪以為自己痴到去醫神寫咗幾首dear jean就好巴閉
咪再出嚟獻世啦 浪費幾多好歌

屌 咩比喻嚟

紅唔起但fans真係好多

ViuTV好似同環球好frd

論盡樂評

仲係繼續鍊住春袋咁聲

所以唔會特別鐘意
最深刻應該都係3部曲

請埋同居版條女

同公司一野谷林奕匡上第二
黃妍就連續兩星期第九直接出榜
戇撚鳩

乜鳩關愛座

btw水刑物語

幾時有Jc

其實mirror 呢首算幾好 係d詞差

最後通牒Ultimatum 舊中文譯名

收你完高呢首幾皮

冇其他比呢個貼切

咁都算紅唔起？

成日覺得Tim個口音好似白韻琴

珍

平時正啲

btw 我都係啱啱上星座撚 ig 先知原來佢幾大隻

ultimatum最後通牒

Dj呢首唔太得

得三巨頭 姜濤 ian anson lo
其他都係伴舞

開始認唔出邊首打邊首

銀河正啲

以為自己掂個自信樣先難頂

FEEL到黃偉文呢兩首都係鳩作FEEL

聽rap就知係live啦

有冇人鍾意yellow fever 遠征 無憾的生存呢type歌

成日覺得dj啲歌都係賣gimmick

應該就有掛上新歌推介個part?

Wyman

佢同硬c

Yellow fever

支持黎明上第1想聽清唱

點解啲音樂聲太大

佢離開cctvb就咩都唔係啦

咁叫紅起？

佢d詞硬係有陣柒味

Jer

食住小薯茄大軍條水係咁狂PLUG歌

上次我一問完哀的美敦書個名點嚟....
之後第二日電視就播The Bourne Ultimatum

我諗冇追開 viu 嘅人
應該淨係識得姜濤

話想以前俾人拉過去聽Dear Jane live
真係好垃圾

唱埋cctvb啲罐頭歌吸師奶fans

RubberBand 正好多

牙tim同一個哭腔同鼻音玩足咁多年 仲有幾個罐頭chord

dj唱咁多年都冇突破

一向全live
韓星開半咪

其實啲榜係邊個投票同點計？

有

agger
空肚睇Chill Club

其實佢哋已經唔似樣，唔同style
睇下團綜就認到

遠征

但牙tim唱真係唔得

最右灰色衫嗰個

唔知點解覺得好罐頭

明明係新歌但已經好似聽厭咗咁

開頭仲以為係做飯謙啲詞

呢首叫咩名？

wow oh yellow fever

識玩左
識搵D KOL黎crossover R盡個Market

七百萬種樂與怒

頂

其實咩係 "美敦書" ...?

主音個老婆好正

Chill club班底投票

hungry ~ hungry ~

你話fans好多

tbb？

我都係，聽到新歌都冇新鮮感

可能學莫文蔚播片

見佢好似有上過嚟錄影啵 唔知幾時有

今晚有ben哥

呢個咪就係厹神

@我愛老母

之前mishy同而婆有解釋
係chill club台前幕後選出10首推介歌曲
即係joey哥嘅chill club band, 3位mc, 同埋chill club推介mc投票

未聽過呢隊野D歌

mk仔女鐘意 咪食住條水

Chill club推介有播佢個訪問

銀河修理員咪靠牙冰

仲記得造星嗰陣嘅七字痴女

請dj 不如請pandora

佢隔離就係kathy仔

new post

呢首都R 左岩Channel做宣傳

但我覺得一般咋喎

AI rebeea

條女又飛釘

Tim Lui啲詞係靈魂

佢同厹神一齊拍廣告

香港既姐撚//五月天

Master Joe正d

屌你match

真係不得不讚佢地marketing
幾值得其他歌手學習點樣吸鄧新聽眾
歌就...

應該要同檯一齊合唱

其實佢都唔錯嘅 但係tvb 一定冇得發圍
同菊芷喬一齊首首一樣啦

Master joe

吸引

[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30（22）推到牙醫再上黎

開左

前排星期六定日朝早重播

同公司Jude冇乜資源

lokman 真係好可惜 明明嗰陣都攞第三但而家

吸就冇得吸
係武肺多人係屋企D 片先高VIEW左姐

應該有金句聽
空肚睇都岩驚你聽到嘔

Balancy加持

上年唔同年代個cocnept堆歌明明都好正 但DJ唔玩情歌紅唔起

零分 不了

點同姐撚比

好正 佢地ig

好耐冇見呢張圖 飛bra走奶

呢首個旋律太悶
又唔夠銀河咁catchy

完全無諗過一首歌 兩台冠903+997就算唔冠既rthk都有亞既好歌 結果比你viu 2wk9位然後落榜 痴撚線

三台冠軍歌

各有特色 點會唔認得

lokman跳舞真係好正

三台

邊三個台

三台冠
bye bye tvb

別再做愛！情奴！

又老鼠安

點解唔係thor唱

屌你三台

別再做愛

mimi唔唱呢首？？

老公都唔弱 激突

流淚行勝利道

有冇機會再上

別再做愛情奴

依首野竟然安仔個集唔唱

係囉屌

呢首好好多

勝利道改咗編曲？

點解老鼠嚟唔唱

RTHK 商台 新城？

有睇開就好易認到 冇興趣去識佢地既點睇都唔會識

「哀的美敦書」係一個term嚟
ultimatum最後通碟嘅舊譯名